tap n go 可唔可以插提款機提款？

有冇人試過？